最難過一定係臨臨哥哥

睇新聞話兩兄妹聖誕節都只係得少量食物，咁凍要訓廳同毛氈都無，兩兄妹一定大家攬住取暖。

依家哥哥可以脫離兩個仆街的魔掌，可以食得飽，著得暖，但妹妹就已經唔係身邊，以後都無得再見。

諗到依度眼淚已經停唔到啦

哥哥之後個新監護人真係要好努力好努力咁去愛錫佢，如果唔係哥哥大個好可能會有嚴重反社會人格障礙

咩叫無人想
人為架喎唔係意外喎

未必既，可能更加珍惜眼前人，唔好等自己仔女有咁既經歷呢

妹妹溫暖柔弱嘅身體…

乖 有時間放學返屋企睇新聞

咁細個就要體驗親人離開既痛 好撚陰公

岩呀果一男一女唔係人黎

咩人地？

好擔心臨臨哥哥同繼妹妹點？同佢地最親既人都被人拉左，如果係d社工處理，會唔會遲早變人球？我一諗到佢地比人交剪插心，要乜都冇咁訓地，野都冇得食，好心疼

自己打死個女都係報應？

你係咪d廢老黎
講野一模一樣on99咁

WTF?

可能個繼母同爸爸根本就唔想養果兩兄妹 咁都叫報應